祈求柔理與彩元 萬世都不朽

我願榮光歸iz*one!

何以這彩演淚在流

岩岩先發現發癲係GAY GOR
以為咩新白卡佬

何以令WIZONE亦憤恨

我地wizone宣布轉會

轉會gfriend

何以作膠歌 死gay佬

何以閔政浩從沒退後

南無 阿彌 陀佛

IZONE來到 要光復這唐記
同行WIZONE 為comeback kpop革命~

祈求彩元與柔理 岩音d

有無玩過紅警 尤里的復仇

在izone 解散 徬徨午夜！

kpop裡 最遠處once 號角聲

報左國on

你大義滅親？

我睇中你同場姊妹好耐但又驚約佢上去會傷你心

所以拉左係咪我比國安拉 比狗屌你都會無動於衷

昂順 拒默沉 手卷聲 響透

未又係白卡佬